睇完winter on fire

火是示威者的盾
血的教訓

樓下有人以死控訴

人命 快推 附近有冇人勸到